由于大火在世界上如此多不同的角落燃烧，人们可能会认为野火每年都在增长。 巴西、西伯利亚和美国西部的野火有什么共同之处|莉莉·帕克| 2020年9月17日|Vox 
 民主党控制的新泽西州和纽约州的死亡率分别为181人和168人，高居全球之首。 特朗普表示，如果排除蓝色州，美国新冠肺炎死亡人数会很低。 这是错误的。 德国洛佩斯| 2020年9月17日|Vox 
 这使TikTok成为世界上第七大最受欢迎的社交媒体平台。 关于TikTok你必须知道的商业|Connie Benton | 2020年9月17日|搜索引擎观察 
 上个世纪，世界各地的沿海湿地一直在缩小。 沉闷的沿海土壤? 这就是为什么生态学家喜欢它们|艾莉森·皮尔斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|学生科学新闻 
 人类在这里居住了四万年，而我们的物种在世界各地繁衍生息。 阿纳斯塔西娅·本德伯里和迈克尔·希洛·迪莱，2020年9月16日，诺第留斯 
 《黑色炸药》所处的世界并非最具个人色彩的地方。 “黑色炸药”呈现警察暴行:音乐剧|立体声威廉姆斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 看看皮尤研究中心关于世界各地亵渎和叛教法律的研究。 为亵渎辩护|迈克尔·托马斯基| 2015年1月9日|每日野兽 
 在同性恋在线约会的世界里，变性恐惧症的指控并不新鲜。 Grindr的变性约会问题|大卫·莱维斯利| 2015年1月9日|每日野兽 
 人们看夜间肥皂剧是因为这种类型让他们相信，在这个世界里，人们只是根据自己的低级本能做出反应。 《嘻哈帝国》评论:嘻哈音乐椅子与疯狂的肥皂剧转折|Judnick Mayard |015年1月8日|DAILY BEAST 
 来自世界各地的社论和政治漫画页面几乎一致得出了同样的结论。 政客们只爱死了的记者卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽 
 从阿尔卑斯山往东或往南进入皮埃蒙特，一个新的世界就在你的周围和面前。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 在世界各地，有组织工人的正当要求同社会革命的地下阴谋混杂在一起。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 这里面似乎也有些东西，我只能很不情愿地从一本新的《圣经》中得到。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 问我们的政治家和政治家:世界将会发生什么?这是一件合理而恰当的事情。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 真正的“新世界”是在18世纪和19世纪初的美好岁月里发现的。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克